我在泰國旅行按摩時被強姦

我經由網路和社團介紹來到了一間Tony thaimassage，在 4/12晚上六點多左右我進入Tony 一開始我是做腳底按摩的服務快結束的時候，按摩師問我要不要加泰式按摩或精油按摩，我選擇了泰式按摩後我就先被帶上了二樓，一開始按摩都很正常，後來按摩師有觸碰到我的下體我大聲say no!

之後他停了一下動作後就繼續正常按摩手法，後來他叫我等他一下他就離開，回來之後他又繼續按摩背部 按完背部他叫我轉正面，轉了正面之後按沒多久他又說等他兩分鐘他就離開了，回來之後繼續按摩 過程中完全沒觸碰到我的胸部，之後按摩師背對我（燈光很昏暗我看不清楚他在做什麼 但有聽到類似塑膠的聲音，應該是保險套）

按摩師轉過來後突然把我的褲子脫掉強行插入性侵我，我要大叫的時候他馬上摀住我的嘴巴不讓我叫出聲，事發之後我穿上衣服直接下樓等朋友 同行友人按完後下樓問我剛剛在幾樓 我說我在二樓，我同行的朋友被安排到了三樓，所以中間我有叫出聲音的時候他完全沒有聽到，我走出店家打了1155向對方陳述的事發過程 對方一開始問我事發的過程 在哪間店發生 問我是哪裡人和我的個人資訊，之後問我除了性侵有沒有打我之類的，然後我把我所有的資訊告訴他之後，對方告訴我要先詢問該店家的按摩師為什麼會有這樣的行為 最後我的電話直接被掛斷了……

接著我有馬上詢問住在泰國30幾年的朋友和其他泰遊群組的朋友，得到的消息全都是:這是泰國的黑文化 很多按摩店只要到了晚上就會變半套服務（男女技師都一樣）
所有可以求助的電話我都打過了 得到的消息也都是:先到當地警察局備案，但最後結果一定都是不了了之…

很多女生絕對不想把這種事被別人知道 但我發出這個消息是希望大家出國真的要非常小心防範這種事再發生

有無屌到你射

撕開condom邊會有聲，帶就肯定無喇

王騎死基佬

女生 ？

膠到冇朋友，你以為Av 情節會發生係日常生活？

如果樓主係Gay 男男，可收返以上説話。否則請重作。

陰功 比人雞姦

反朗反到咁柒

慘，又多一隻愛滋狗

其實無出手打到條女怕，要強姦都幾難

主角係男係女都無交代到

我仲以為係比c朗強姦

KY都唔落，個屎眼無喇

拆袋有聲
你估保鮮紙呀？

按摩師問我要不要加泰式按摩或精油按摩

竟然唔關牙朗事

王騎post冇牙朗

樓豬就係個陣惹到愛滋病

樓主係女定男？